感情真係一件好煩嘅野，入黎圍下爐

開個心事台比大家放下負 放低垃圾
兩個唔同嘅人相處 真係好難
有冇人覺得有時係關係度 就會覺得好無力
人好有限制？

所以我已經一年冇拍拖好驚再拍

唔夾就唔好相處啦 大家咁辛苦為乜

啱啱同一齊咗6年幾嘅男朋友講分手
性格不合真係好難捱過

但其實只係逃避問題咋喎巴打

你覺得會有完全合適嘅人？
我覺得關係總要磨合

絲打 借隻耳仔聽你分享
你而家心情點？

你啱呀 點都要磨合嘅 不過磨合都睇程度 有啲人真係點磨都合唔到

其實又唔係完全唔想拍 不過對個ex印象太深 好容易就會諗起佢 唔想害左下一個
Btw當初自己已經盡左自己努力維繫段感情 無奈有啲野唔夾就係唔夾 我點挽救都係要分手

所以我覺得價值觀夾都幾重要
絲打你係咪愛情專家？

一年好少事

單身八年人上

單身咗都差唔多年半了

我好明白真心有啲野唔係努力就work
都真係需要時間去療傷

你係搵唔到定唔敢再愛？

你最近還好嗎 尚愛看少女漫畫嗎？

好矛盾 唔捨得但明知一齊都唔會開心得去邊

我唔知啊
好似冇人鍾意我
八年之前果個我都唔知係咪叫愛

係咪我問題.. 我再遇唔到有女仔令我心動

我上一段感情都係我提分手
心真係好痛但又好無奈 真係冇得勉強

我未接受到真係分左手....唉

搞咩單身左咁耐

年少輕狂的愛情
有時我諗返過去我都會懷疑係咪真係愛

夾就會feel到 係專家就唔會踩屎啦圍下爐

可能未係時候 預備下自己遇到那個她

之後遇過幾個曖昧對象都好自然避開對方 我都唔知點解會咁 不過成日好想下一個就係最後一個

我都好想知
係咪我岀咗咩問題

哇如果我係你都會好傷心
以為有機但一下跌落谷底
仲好識比假希望人
如果係我一定會講清講楚唔好收兵⋯⋯
Btw 你真係好中意佢

我會覺得我自己無悔就okay
起碼我對得住當年嘅自己同佢

係度呻下啦

失戀受創傷可以點已經嚴重影響到日常生活⋯

點踩舊屎有幾大？

感覺好似人越大 對愛情嘅睇法越現實
對方質素 一齊到嘅可能性呢啲
都會左右我去唔去投放感情喺呢個人身上
細個嗰陣覺得愛一個人係控制唔到
到而家 覺得自己可以控制到鍾唔鍾意一個人
但發現 我唔係控制到鍾意一個人
而係我冇能力再鍾意一個人
即使同一個女仔出街 食飯 拖手 甚至做愛
所有行為模式都可以做到好似拍拖咁
對方都唔係差，但就係投入唔到

即使投入得到，基於我個人嘅人生規劃異於常人
所以一齊到都冇乜可能會長久，唉 屌

呢個真不過每次回望都覺得自己可以再成熟啲，從經驗中成長

可以做你樹洞啊

冇咁多經驗俾我成長ut that’s okay too

經驗多可能只會越唔敢去愛

我見人會好驚，人地同我講野我會心跳加速，自己行路會成日流眼淚， 唔想做人

你人生規劃點解咁特別

唔好做傻事啊咁隔住個mon傾下～唔好驚

每一兩年就會喺唔同嘅國家度做嘢

我覺得佢一d都唔著緊我，所以講分手
佢都冇輓回...

自己一個真係自由
但係會好寂寞

係咪你要求高左

絲打，唔識安慰你
希望你堅強，挨過去

咁樣算唔算大舊屎

如果Ex po晒新嘅另一半出嚟fb ig 呀做埋icon
仲好恩愛會唔會易死心啲？

男朋友成日偷偷地搵其他女仔傾偈 但唔知點解要隱瞞我
Ps 我出面都有第二個

有時冇得話邊個唔啱邊個唔著 我覺得曾經為相方而嘗試改變已經好好 最後分手只能講真係唔夾 起馬曾經開心過

其實自問唔係傾國傾城嘅人
我好普通 冇咩要求
傾到計就得
但都唔見得有人想了解我認識我

完全認同 硬係差啲野

係差好多嘢

分手後一個月佢已經同第個一齊左其實都已經死左心
但係經常都會諗起佢

你會形容自己係一個點樣嘅人？
對上一次拍拖因咩原因分手

收兵最高境界

令你唔覺得自己係做緊兵

好特別咩？

好似人哋見工啲面試問題咁

唔尋常啫
至少我搵唔到有其他人可以同我一齊咁做
唔通長期LongD咩

同個脾氣差嘅女仔一齊 真係好辛苦
又有啲情緒病
好易就介手
成日鬧交
好想分手
但係每次就分開嘅時候 就好不捨
好矛盾 好辛苦

見到呢個post都想呻下苦水
小弟近排分左手
其實係自己提出想分開下,原因係我同佢係生小朋友呢個位有分歧
我覺得係香港生真係攞黎搞
但佢覺得有小朋友家庭會完整d
所以都係長痛不如短痛
但分開左又好掛住佢,唉

幾耐先發現性格不合？

分左手之後，依家對同人建立關係好提唔起勁，
覺得拍拖其實都係有一早寫好左的劇本，
只不過主角唔同左～
有時覺得當承諾原來可以打破的時候，
依家會諗有時有冇承諾已經唔重要，
與其諗太多將來，倒不如享受現在

最需要嘅時候離開自己依個真係

依類應該幾受歡迎先係

好朋友

活在當下 尤其而家依個時世 想做就去做
所以想拍先拍

睇得出巴打你好認真
買少見少啊祝福你

點先下定到決心講

我都經歷過一段時間冇人中意
但我有個信念 未有人出現 自己都要閃閃發光
做自己中意嘅自己 自然會吸引人

咁難怪你會怕同女仔相處
但我又覺得 你唔可以用過去嗰個 黎認定未來嗰一個會係咁

呢個真Long D真心難捱喎
但如果真係遇到一個願意咁做
應該娶得

8年真係會疑惑人生

我之前都好努力咁樣同自己講佢係未出現

但係時間耐咗你可能唔會亂諗嘢

好難去繼續鍾意自己

自己愛嘅人唔重視自己真係好心酸😔

咁又何必扮浪子

假浪子
真毒L

每個人都會有吸引嘅地方
如果覺得唔多 就去改變一下啦
至少成為自己中意嘅自己

突然發現自己啲壓力係嚟自於男朋友
雖然不嬲都鍾意同人比較
但同男朋友嘅比較唔一樣
因為想大家同一步伐
所以不斷去搵兩個人之間可以填補嘅空間
慢慢好似變咗跟住佢條路去行
或者只係為咗佢而行
有朋友話如果我可以接受呢種依賴就冇問題
但我就係唔想

有時會有突然想分嘅念頭
會諗究竟冇人俾我依靠會唔會更好
實在太仆街
或者男朋友只係我懶嘅藉口

但依家開始明單身都有單身好
不過始終有個人傍住係幸福的
只係仲搵緊個適當嘅距離

綠帽？

何必呢絲打

絲打抱
我依家同你同一心情同
好矛盾

樣就話有得整
但個心冇
所以我都唔知

我都試過呢啲好渣
完全唔明白，到底有冇中意過自己

睇得出你好努力了
真心 有時真係唔係話忘記就忘記到
不過我覺得要走出呢個困局
最重要係你要學習愛惜自己

情緒病呢個真係令身邊人好辛苦
但下下𠝹手你真係好大壓力 好擔心佢

成日比人話我太乖好唔好就見人見智
Btw多謝你

都諗到要結婚先黎分開好可惜
係咪真係唔可以退一步？
搵到相愛嘅人好唔容易

如果係我會攤牌

我反而相信 正正因為係唔同嘅人
先更有可能會有新結局
但當然 你揀黎揀去都係同一種人就冇計了

唯有祝福佢

有啲人真係當感情係食生菜咁
聽到都嬲嬲地

唔好將自己嘅價值放係有冇異性中意自己
身邊一定有人 可能係朋友 欣賞你啊！

想拍拖但已經唔敢再拍

毒又冇罪嘅

最憎人玩玩下 （其實都想試下玩玩下既感覺 輕鬆簡單好多 ）不過以我性格一世都唔會做到一拍拖就會自動斷絕同其他女仔溝通

可能呢排諗嘢比較負面
但係喺同性朋友都好似唔係咁鍾意自己
屋企人都好似係咁

近排又開始聽到大家覺得我冇拖拍嘅說話
所以真係覺得會自己一個人就咁就一世咁

其實冇講錯 只係我未接受到姐
心機強大小小就好啦

如果愛一個人愛到冇咗自己 我覺得會好辛苦
講真 有時候兩個人要唔同又彼此支持 先可以活得精彩 好危險 如果有一日佢走咗 你咪連自己都冇埋

我好明白 我對住我前任都係咁 有時候會好辛苦
不過佢都聽落想努力 都需要時間去改變嘅～

覺得呢個年代嘅拍拖關係都好煩 上一秒話好愛你 拍咗好多年拖 都可以話散就散 見到呢d case 加上自己無咩安全感 真係寧願搵個專一 肯認真拍拖 無咩異性朋友嘅人一齊 而我未遇到 所以單身好過

咁你想唔想改變先

因為好煩所以諗住一直單身算

same

我見你有覆其他人感覺係個心地善良嘅孩子

點解啊？

有得揀/改
邊個唔想自己生得傾國傾城
邊個唔想自己心臟再強大啲

好耐冇拍拖
沉咗個冇咩可能一齊嘅女仔船
原本都好地地由起身傾到訓
比個疫症搞到見都冇得見個女仔冷淡咗好多

咁聽落又難怪你咁灰機
不過 你既然係度吹水 咪當識個朋友
You are not alone~

寧缺勿濫
我都好認同

多謝你嘅耐心聆聽呀

我覺得每個人或多或少都會自卑
但又唔好絕望！！！咪努力成為更好嘅人囉！

心臟唔強大即係點～

同上 攤咗
只係當係朋友 時間浪費了

如果對方係有心 有疫症都會努力維繫
只係呢件事令你睇清對方

同個fwb keep咗半年 開頭以為自己未放低個ex所以唔覺自己沉咗 但近排佢同我講溝緊女 可能就會一齊 個下好唔開心就知道自己真係沉咗 諗緊好唔好攤牌講完斷咗佢
覺得自己無希望 但佢成日比錯既signal我 搞到我以為自己有機

即係內心唔夠強大

不過始終仲曖昧緊 無得約出嚟有身體接觸 面對面交流 uni又有野做 傾傾下會無話題或者唔想成日覆都正常嘅 況且曖昧就應該仲係唔知對方點諗嘅階段 所以建議你約佢出嚟感受下對方嘅

感受下對方嘅諗法*

聽落似漁翁撒網 如果有中意嘅人
都唔好亂比signal人

要幾強大 每個人都有脆弱嘅一面嫁啦

唔知係咪男女諗法唔同 但好似大部男人對於漁翁撒網呢個行為係覺得好正常

我識唔少好男仔都唔會咁做

但佢開頭對我無乜野 係近排無啦啦對我好好 我又唔覺得佢似漁翁撒網 因為我keep住有玩交友app 感覺上我仲似漁翁撒網咁好唔開心呀

Exact7ly
佢又真係好多野做
大家都都留喺屋企冇乜出過街咁濟
話題都冇咩新野好傾
同埋佢原本就唔係機不離手嘅女仔
唯有睇下遲啲甩返會唔會好啲啦

Btw, 光豬真係不是傻瓜

咁啊向佢表白又未一齊 至少可以表達下

咁你有病又唔係自己想
有病已經好辛苦，仲要顧人感受

搵到先算啦

嗯
就好似人人都可以有脆弱嘅一面但係我唔可以
因為我得返我自己一個
當我跌嘅時候冇人會係我身邊
因為我只係剩低自己
驚我起唔返身
而我唔甘心自己瞓喺度一世

我個陣都係咁 大家有咩收收埋埋都唔講 明明好不滿大家 最後散咗 但其實個陣仲好鐘意大家
揾返佢 講清楚啦 唔好令自己後悔

好驚呀

聽到都覺得你好辛苦
就算對住最親近嘅朋友都充滿住恐懼
但其實 就算你有病 你都好值得被愛同被人接納嫁

你身邊真係冇乜可以分享嘅人？
得自己一個撐住真係好辛苦喎
如果你想 我可以同你傾多點的～

關係係雙向佢唔肯都冇得迫
睇下你有幾中意佢⋯⋯幾願意去等佢啦

不過你會好辛苦
坦白講如果佢始終唔肯溝通
你都要學習放手

咁我諗佢都好難猜測你意思
可能以為冇機就想放棄
就算做女仔 都要識得接實啲波
你咪主動地搵返人囉～
唔好錯失機會啊

我覺得佢真係漁翁撒網 睇下邊個有機 邊個出去就溝邊個如果佢有心溝你既話就唔會己讀你 會keep住揾你傾計 唔會咁快放棄你啦

等待唔容易～絲打加油！

如果你有需要 想搵個唔熟嘅人傾下
都可以搵我啊 可以留tg的

感受你嘅無力同掙扎
我都係基督徒 我相信天父都好願意幫助你
雖然真係好困難 因為我地真係好軟弱
但天父真係好愛你同佢呢

有時候 唔做野比做好多野更困難
但忍耐更加係愛嘅表現

佢真係好搞唔掂

唔緊要啊，我會為你祈禱～

聽你咁講 我諗你理智上已經有答案
掙扎落去係你自己會好辛苦
捉緊一啲唔應該捉緊嘅野 係好痛
真正嘅自由係放手 相信
我相信耶穌好明白掙扎緊嘅你
不過佢最後都選擇了順服

一定要

以為你自己打同你一模一樣
一直都努力維持段關係 到左最後佢講分手都仲叫佢比多次機會自己同佢一齊努力改變
結果佢又係分左手一個幾月就有新女
好心痛以為可以死左條心
結果到宜家都仲係咁掛住佢

你嘅聆聽已經好足夠
同自己行落去嘅永遠只有自己
我要學識擁抱負面嘅人同事 包括我自己
如果唔係只會無限loop

成日話唔夾無feel嘅做藉口
都未試過又點知唔夾
連試都唔肯試

男朋友好多女性朋友

不過有樣野好神奇 愛情呢樣野 永遠都係你就嚟放棄個時
佢就會出嚟 所以平常心啦巴打!!

上個太傷

其實以前都分開過
個陣一齊咗年幾已經知唔夾
但個陣仲好細個 過咗2年覺得大家都成熟咗可以一齊返

當你試咗咁耐但每次都失望就可以下定決心

因為我好鐘意同人傾計

點解會覺得自己有情緒病
分手好閒姐 過一排好快冇野

比啲時間自己啦 總會有個人值得你信任

好明白你
我都係成年冇拍拖
有時會諗究竟只係未有一個更令我心動既人出現
定係我根本未放低ex
就算我對果個人有好感
但都好快冇左個感覺
好似同佢以外既人一齊都係一種「屈就」
所以寧願單身

3分鐘熱度
經不起考驗的人註定失敗（感情路上）

的確係咁

點解可以幾日都唔搵？

可能已經計畫緊點樣同你講分手💔

如果一齊咗好耐先發現唔夾
但又好愛對方呢？

講得啱啊...我都預咗最壞打算

咁你諗下自己愛佢啲咩

真係唔好投放咁多感情
第二段感情 一直以為係對自己的嘅拯救
feel到對方初初好開心 又肯包容自己第一段感情時嘅缺點
但日子耐左
睇番d相 再諗番起分手前個排嘅相處
對方原來都好似厭左 最後因為壓力而分開

有時會諗
係咪自己嘅性格有根本缺陷
知道自己情緒化 容易唔開心
但一直以為同佢相處好開心 見面好開心
原來都只係一廂情願
分手前一日佢都仲會氹你 話同你一齊就係最放鬆最開心
你以為呢一切都好美好

但突然間就可以同你講壓力好大要分開

人生始終係要為自己負責 無人有義務陪你走到最後一程

冇人一開始就夾
要磨合

有幾多人真係會明白同肯等候
你交個心出黎
到頭來最傷嘅只會係你自己
因為到時你已經泥足深陷

呢啲野女仔的直覺真係好準

幾日前就係咁樣被分手了
由佢唔覆我已經feel到

下個更可愛呢💔

每次拍拖都係咁，心很累

準備結婚先黎分手 痛到個人企唔返起身…

冷戰緊第二日
Whatsapp佢唔覆
打比佢唔聽
但又會睇我ig同冇block
問佢係咪分手又唔應

想點？
想我講分手定打算一直唔應對方就當完？

好
一問即話分手
Whatsapp一句就算
連電話都唔肯聽

應該分手定繼續行落去

我3年🌚

當初主動既係你 而家淡哂都係你

真，如果着緊你嘅話點會唔覆你，一日流流長，除非佢唔見左電話㗎姐😉

我都係

佢逼你做衰人要你講分手
各種的冷暴力

我話咗你㗎啦，睇下最後真係貪新鮮出事啦，衰咗又日日喊苦喊忽話冇咗我唔得，我話咗你㗎啦，當初又唔聽我講，而家乜都比我估中曬。

利申longd被帽

想呻
一齊幾年，付出到自己都盲目咗，好彩識醒，分咗手。
生活上面乜都就佢，嗌交點都係我氹返佢。放工幾攰都去搵佢，而佢永遠都係遲到要我等，但佢係唔洗返工。佢無返工，行街 食飯 睇戲 旅行 學費 自己嘅生日飯 佢嘅生日飯，我俾。
自以為咁樣佢會愛我多啲，但原來人係唔會知足同珍惜。😊唔養你啦88

我明但都要同自己講 係care你既 點會捨得要你等咁耐

感情邊有話放低就放低到
中意一個已離開嘅人 得返自己留戀真係好傷心
不過都要同過去講byebye

冇感覺真係冇感覺
唔好傷害對方

我認同唔少路都始終係自己走
但我自己有信仰 覺得有一份愛係會陪係我身邊

咁感情又無得迫嘅

所以係報復？想佢妒忌？

慢慢走返出黎，你好叻嫁啦

適應一個人真係好攰
但唔急嘅，搵到一個覺得值得嘅人再開始囉～

我係主動啲嗰個最後因為真係發現唔夠中意就提咗分手咁都真係磨合咗一段時間嘅

真心覺得想比多啲溫暖大家
呢個世界好缺乏愛，歡迎你繼續分享

有時情感真係好複雜
咁我諗佢都真係唔想hurt你嘅

要唔要分享

第二次努力又面對同樣結果，真係重傷

但可能只係「得不到」嘅睇落「最美好」？

加油等聽你好消息

創傷後遺症真係好影響生活
冇人理解你嘅感覺一定好難受
自己一個負擔
我覺得你提出分手真係好勇敢

你一定好無安全感
我諗你要學習欣賞自己？同問下佢中意你嘅地方？
始終就算佢個ex有幾好，總有啲地方係你優勝
不過，講真，過去已成過去
你已經係現在甚至未來呢

咁你搵佢佢唔覆定點先？
又唔好下下諗到最差

唔好當一個人係你全世界係真
不過聽巴打你講 佢真係好飄忽 或者好似一直呃住你
我一直覺得坦誠嘅關係好重要
如果我係你，真係承受唔住

所以真係要帶眼識人

呢個真係超重傷
絲打你點啊？

佢應該真係飄忽 唔係有心呃我
但自己嘅內心不斷拉鋸
最後都係頂唔順d壓力就走左
我都幾肯定佢根本連自己諗緊咩都唔知
佢提分手之後都有話自己個心好似空左咁

不過佢應該都掙扎左好耐
我的確係情緒化同唔算善解人意嘅人

可以

呢種冷暴力好hurt

講多啲

時間真係一個好大嘅敵人
有冇得挽救？

咁巴打你會唔會同佢分手？

哇真係好渣男
你忍到咁耐真係好勁
付出咁多忍痛放棄真係好唔容易

有時候關係真係冇得分對錯
大家都有做得唔好嘅地方
結束之後 反省同成長好重要

有時候太愛真係會覺得自己好傻
但都係欣賞勇敢去愛嘅自己
見到巴打你個list，覺得你真係好認真努力面對自己
會咁做嘅人，情緒冇咁壓抑係有用嫁
我都會去寫低自己嘅情緒
而點樣面對，通常聽啲詩歌，會安靜舒服點

你交個心出嚟
又有幾多人會珍惜

掙扎咗好耐好耐好耐，唔捨得
但係同佢傾完已經知道唔會有結果

我覺得呢個係你人生其中一個好有智慧嘅決定
放過了自己～

要帶眼識人了

9年幾了 佢11月求婚
結果 2月發現有第三者
佢話覺得我做得唔夠好 唔夠愛佢 先會對個女仔有好感 無真正岀軋
原諒完 佢地又聯絡返 到2月尾再俾我發現咗
佢又應承我真係同佢斷絕來往 我又原諒
同時 我再做多左好多關心佢的行動 想同佢試下再行落去
點知 佢開始對我冷淡 迴避我
最後 幾日前同我講 佢唔愛我了 佢攰了
話1年前已經開始對我淡
但佢想試下補救 所以先同我求婚 睇下會唔會對我有返感覺 根本唔係真係想同我結婚
我到今日
每日都仲係不停喊
不停有想死的諗法
訓唔到 食唔到 人都唔想見

好想追返佢

如果我哋正正常常咁識大家正正常常咁發展，會唔會有可能一齊到

分左手半年 我仲嬲緊佢 我都想拍拖但唔想強求 暫時有班兄弟陪已經夠 又冇好羨慕人地 之前搵過sp但最後都係過唔到自己個關 停左 覺得自己冇愛的話連sex都唔想要 打飛機就夠